可以點樣ko呢個言論

有人話, 啲後生仔冇權出嚟搞搞震 (示威或者不滿政府)
因為佢哋說都未有得交

聽到之後我真係好無言，根本唔知畀咩反應......

暫且唔好討論而家出嚟抗爭嘅人已經唔單只係18歲以下嘅學生, 請教下各位巴打絲打可以點樣一句ko呢種言論？

乜撚野說呀

因為佢哋 税 都未有得交
sor, 打錯字

咁你記住老左比人cut生果金都唔好出黎嘈

岩啊 第時唔交稅既應該無投票權